［離間行動 Post］要求駱惠寧清算何君堯

敵人咁鐘意分化
我哋都要好好學習

當曱甴平特登派個同香港冇Connection 嘅人嚟做欽差大臣
其中一個可能，就係方便佢嚟做劊子手
將有搞到共產黨添煩添亂嘅罪人祭旗
而我哋亦要借力打力
攻擊敵方最乞人憎嘅仆街
就應該鼓吹敵方第二仆街嘅人郁佢

如果嚟緊我哋上街遊行
拎住塊版寫明「要求 駱惠寧 清算 鄉黑何君堯」
再高調 Share 呢啲畫面上FB IG TG
一來扮哂民意所歸
二來將清算何君堯變成「民間對駱惠寧嘅KPI」

駱惠寧如果照做
何君堯就人頭落地；
駱惠寧唔做
就可以大肆宣傳佢無能，怕咗鄉黑何君堯

當然
駱嘅老闆唔係香港人
亦唔需要回應任何一個香港人嘅訴求
所以最大嘅可能
就係一直唔回應

但係唔回應，唔代唔冇影響

第一
何君堯就會成為佢來港上任
第一個令佢惹上麻煩嘅人

第二
因為立法會６月提名９月選舉
何君堯兩關都要西環祝福
駱作為負責分配中聯辦選舉資源嘅總管
就會再三考慮呢條友
仲值唔值得落注

第三
如果駱對何有戒心
同屬鄉黑出身嘅鄧小強，亦會同樣被放入「被觀察名單」

夾返佢轉頭
遞信
飯民同佢公開見面

葉虎

行動方面
除咗上街舉牌
仲可以靠區議會議員聯署
或者響街頭募集簽名
總之會挾巿民訴求之名
去等駱何二人，唔可以走埋一齊

響北京政圈
其實最怕唔係咩輿論戰同美國制裁
最挑動得到佢地神經嘅
係一個「權」字

總之北京永遠唔會對香港放權
人大永遠唔會向香港議會放權
京官亦唔會向土皇帝放權

抓穩呢點
駱就冇可能同何走埋一齊
因為駱落得嚟，本身需要建立威信
就要殺雞警猴
問題係佢先向邊個開刀
如果香港人畀到足夠嘅資訊畀佢
駱好可能會賣一個順水人情
先抄何君堯家去樹立自己聲望

讚成

再講立會選舉
上屆 2016 新西選舉當中
9 個議席 9 條飛當中
何君堯係拎到最少票 (35,657票)
相比同屬建制派嘅田北辰(70,646), 陳恒鑌 (58,673), 梁志祥 (50,190), 麥美娟 (49,680)
何君堯係五個反民主派, 得票最少一個

響咁嘅大前題之下
西環只要放軟手腳
何君堯將會成為何已完2.0
再一次敗選

大家要清楚
駱惠寧可以響大陸撈到上省委書記
都唔係咩善男信女

所以何君堯呢啲B級流氓
面對住駱惠寧呢啲SS級黑社會
只有被秒殺嘅機會

新上任一定要用人頭刷政績 何已完就係第一個

何妖應該跟隨王志民收皮，香港唔需要呢啲小醜，又冇貢獻......